愛佢 但覺得自己配唔起佢

有一個女仔好鐘意 但佢咩方面都好好 我沒勇氣.....

令自己變好

唔為屌的話，做朋友啦
為屌的話佢都唔會俾你，揾個屌得的啦。

我也想 但當我變得更好 佢可能已經走遠了

驚你咪一定失敗

努力D追上去, 無論點你都會變成一個更好既人

我都係配唔起女神
我根本不比別人優秀

你又講下呀? 點解覺得自己配唔起人?

論學位 論外表總是缺憾
學識又冇

對方點睇你先

得意
有撚用咩

我想帶佢周圍去，做乜都有涉獵嗰種人
現實係窮柒毒

唔一定要你lead住佢ga
你地可以一齊探索, 一齊學習, 一齊扶持成長
呢個世界唔係得"男叻過女lead住女"呢一種相處模式, 相反, 其實前者既相處模式都可以好健康
當然你都要有基本既成熟，細心體貼關心遷就大家唔易呷醋等等

最緊要一齊幸福
我唔夠好

傻仔, 每一個人都要經歷由柒頭開始, 慢慢撞板, 慢慢成長成熟既過程
邊有咁多人一出世就好成熟好叻好識溝女

知自己唔夠好既, 就由呢一刻開始變好, 最緊要思想要變得成熟, 要識得諗其他人的立場及感受
但你記住你變好係為左你自己, 唔好為左討好人遷就人, 而去變"好"
為左討好人而變好, 你會好辛苦又唔長久

點解一定要以佢為目標去better yourself
你人生淨係得愛情可以成為你嘅目標？
為咗自己唔得嘅？到你真係變好嘅時候
可能係你鍾意第二個都唔定架

啱呀唔係為咗討好人而變好